將軍澳啲街坊好撚正

句句都係心聲，屌得好

推

真係好搞笑

今日全港都係叫差唔多既野
但4am 仲係到就cls

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定